［有圖］姊妹幫拖被打

Old news is so....

打lol既

嘩，有大新聞呀

我係咪上緊facebook?

公海>連登>old news

好撚好笑啊